# na17p2

NA17 Projet 2 - Ismail KADIRI

Sujet  : " 1. Adhésion : Outil de gestion des adhérents d'une association "

Liste de modifications réalisées:

    Ajout des transactions
    Application PYTHON concernant la table 'InformationGenerale'
        Affichage de la table (mise en page...)
        Petit menu pour afficher des informations précises, ou en rajouter